(每日必做)倡議綠色政治 永續解放人類

不盲目捐錢比第三世界尤其是當地成年人 將平時生活剩餘不用的物資捐比戰亂/饑荒地區

每日更新 一日一事

修身
一人一個三十歲要做到的事/習慣/物件

治國
(每日必做)倡議綠色政治 永續解放人類

香港核心價值: 法抗社會取代法治社會

一 不盲目捐錢比第三世界尤其是當地成年人 將平時生活剩餘不用的物資捐比戰亂/饑荒地區

二 盡量減少使用資源 並與他人比較 以較少資源做較多事為優

減少資源使用及浪費=減資源
不買沒用奢侈品=減資源
不重覆買耐用品=減資源
多買有用消耗品=有效運用資源改善自己

每日更新 一日一事

一 不盲目捐錢比第三世界尤其是當地成年人 將平時生活剩餘不用的物資捐比戰亂/饑荒地區

二 盡量減少使用資源 並與他人比較 以較少資源做較多事為優

三不浪費
、不人有我有=減資源
、不買沒用奢侈品=減資源
、不重覆買耐用品=減資源
、不買沒用消耗品=減資源
、多買有用消耗品=有效運用資源改善自己
、重覆使用可重用資源=增資源
、思考資源如何可重用=增資源

法抗社會取代法治社會為香港核心價值

1)當權總混淆
、法治 (人民立法治理社會)
、法制 (政府立法治人)

2)法抗概念 (改變思維法律用於碓立)
、人類權利
、人類義務=抗衡惡法/霸道/不公/反人類普世價值

一法抗/更高法律原則 =保證= 正義
二 正義 =保證= 發展
三 發展 =保證= 成功
四 成功 =保證= 生存
五 生存 =必需= 法抗/更高法律原則

3)利用一切手段將正義觀點立法 成為制度以制衡不公

4)表面支持所有共產黨主義維穩政策 擁抱其政策失敗令社會蕭條引至其轉移視線持續地反美帝戰爭引起社會變動

5)暗地保留實力/真相/自身利益 迫使社會改革先可絕處逢生